# Toss
Vanilla JS로 구현한 토스의 송금 화면 목업입니다. 만약 데스크탑이라 판단될 경우 화면 크기를 임의로 iPhone8 기준으로 고정합니다. 정확한 수치가 주어지지 않았으므로 CSS property 수치는 눈대중으로 재어서 사용했습니다.

송금 액수는 (숨겨져 있는) 송금 액수 인풋 태그가, 선택된 계좌의 정보는 Flickity 인스턴스가 데이터의 정본입니다. 해당 정보를 참조해야 할 때에는 항상 정본으로부터 읽어옵니다.

node >~ 9.0 환경이 필요합니다.

## 실행법

```
npm i
npm run dev
```

## 사용한 도구
- TypeScript & ~ES7
- SCSS
- Webpack
- [flickity](https://flickity.metafizzy.co) (계좌 carousel)

## 개선 가능 요소
- 송금 금액 인풋 경험 개선 (자동 포커스, 입력 삭제 시 위로 올라가며 사라지는 효과 등)
- 테스트 추가
- 기타 인터랙션 추가 및 스타일 폴리싱